荃灣藍衫軍大合照 有冇人識相中人？

唔識但推。